以前以為做多錯多

而家發現唔做唔代表個問題唔喺度
就算有得從頭嚟過 我都唔知我由邊度開始錯..
可唔可以聽朝起身話比我知 過去廿幾年都係發緊夢
做人真係好攰...

做應該做嘅野
同埋諗清楚自己以前做乜
呢個係你自己要負返起嘅責任

你講得好啱
做錯事係要負責
但我唔知無做到嘅嘢 可以點做去彌補...
有啲嘢時間過咗 就唔係嗰回事...

It’s never too late
明就明 唔明就算
明咗你之後人生就會好大轉變

我想要一個機會
我覺得做咗廿幾年人都唔係為緊自己生活... 而家開始覺得 好多嘢自己都掌握唔到